一人講講細個粵語配音卡通片經常會聽到既對白

你唔好同我講笑啦……

激氣呀

仲有無

可惡啊

派派幫幫抱哇抱哇抱

自治咋 嘣嘣吧 結他他

聽日一定會更加開心㗎 哈姆太郎

衰人吖！

蘊含着黑暗力量嘅鎖匙
喺我面前顯示你真正嘅力量 契約之下
小櫻命令你立即

解除封印

依家班00後冇卡通片㗎啦

收皮啦

可惡呀

唔可以饒恕呀

聽日一定會更開心架

等我幫你埋單啦 ！ 靈～丸～～～～

收皮啦咁都可以搵位踩人 倚老賣老

變～身

哎呀

松田

我嘅心靈 unlock~

太過份喇！

啊～～～～～

變~~~~身

別怪他～別怪他～

E羊羊E羊羊 歡聲。。。之後唔識

唔可以原諒！！！！！！！

你呢個問題問得真係好

00應該睇呢啲

等我變身先

比卡超 用10萬伏特！

你個衰人呀～

xx獸進化~~~~~~xxx獸

禁錯負皮

豈有此理

得咗喇！！

佢地係識
我們一起學貓叫 一起喵喵喵喵喵

係機會喇

做喵樹呀?

比你睇下我嘅厲害啦！

主人 佢地走撚左呀

真正既戰鬥，而家先至開始！

多重影分身之術

同一招對我使出第二次係唔會有用

受死啦!

下次你冇咁好彩架喇...

你知唔知你射邊個呀？

阿叔嚇大架屌你老母

機會來啦飛雲

可惡呀

Kerokerori愚蠢嘅藍星人~

合體啦！

肥婆奶奶
e~幽助你個死人頭

含撚啦

插我啦

我好想要

我係米奇老鼠呀

等我同你埋單啦

銀牙

你哋係咩人啊

咦喂

夠薑一針打撚死我
唔死我燒撚埋你間鋪

追完po竟然無人留

上啦！比卡超！

我頂! 頂唔袍喇!

變身啦，咁多位

唔可以原諒

我地都好樂意解答你依個問題

機會黎了～飛雲

好強嘅氣呀

格古洛係屬於我㗎！！ (跟住就俾人打到仆街)

太天真喇

好 邪 呀 ~~~~

有聲

哼 放馬過嚟喇

工具精靈！

上面好多都有聲

你返嚟喇～

橙頭怪物
斯朗 奮鬥 啊唔係 斯朗 戰鬥

等我嚟收拾你/佢！

（向對方進攻時）吔!!!!!!!!!!!!!!!!!

喂~大雄 大雄呀！

多啦A夢~~你要幫我呀~~

我地係愛與正義，着水手服既美少女戰士，Sailor Moon～～～

女:聽日一定會更加開心㗎 係咪呀哈姆太郎
哈姆太郎:heke(へけっ)

個post好嘈

傻瓜青蛙

你個白癡

捉曬啲仆街翻黎

佢地走撚左啦

好忙呀 好忙呀 多事

大雄！！！

我要將你個心攞到手

你個腦裝屎架？！

弊啦 個監視器香咗

機械既野 你唔明架啦

仲有喵喵怪呀喵~

KerokerokeroekeroTamatamatamatamaGirogirogirogiroKurukurukurukuruDorodorodorodoro...

多啦A夢！ 胖虎佢........

Keroro?

果～然翁

我地係係破壞之中

合體

豈有此理！

別怪他，別怪他

昇龍劍

默示錄攻擊 一千萬分之一

使唔使encore吖

你個衰人吖

防止世界被破壞

我要替月行道 警惡懲奸

第一句應該夏美有講過
不過呢兩句都真係幾行架啦

好~討~厭~阿~
果然翁

哈哈哈～咁樣係冇用咖

大雄啊

多啦A夢快啲救我

等我收拾你哋啦

有幽助把聲

無可能㗎！！

呵呵呵

剛強，同認真，無敵同美麗絕倫，精神同勇氣
怪盜貞德，神派嚟嘅使者，依家出場嘞！

工具精靈

爺爺~~~
小丸子~~~~

我係山並

咩話？！

你個衰人丫

冚家鏟，炸你老母臭

我係唔會輸架!!!

你個腦裝屎架!!!

搞掂啦!!! 下咩話...?
得左啦!!! 下咩話...?

真係太好啦~

機會黎啦飛雲

真正嘅遊戲啱啱先開始

就用你啦

烏鴉飛過嘅
呀~~呀~~呀~~

果然翁

唔制～等我變身先！

為左拯救雅典娜既生命 不怕犠牲性命 仍然力闖十二宮

達~~陣!!

已經演變成第n屆連登仔自爆年齡大會

雪沙雪沙旋 朱古力旋

我要比啲顏色你地睇呀！

我要返上山啦

去啦～～～

你個白痴，你個佬係咪裝屎架?

點解呢隻高達冇腳？

原來你地都係講我地啲話

受死啦

你個腦裝屎架???!!!

唔該你呀 大象先生

費路哥尼~

等我話你知咩叫眼前一黑啦

式神～ 降～神～

你以為我會咁講啊！

想打鳩我呀?嚟吖打鳩我丫

我係唔會認輸架

大耳獸：沒問題
點解果陣我唔反感

豆釘妹妹

原版大耳獸會講廣東話

大家一齊講

123goshoot

哈咩哈咩 哈～

以前睇特攝片一定有

呀~~~呀~~

然後啲火花喺個身爆出黎

走撚左

松田！你個腦裝屎架？？？

桑原：我feel 到我會打底佢
飛影：我有d feeling 你會死
桑原：你話咩話

松田！你個腦裝屎架！

好邪呀～
果～然～翁～～～～～

小爾~ 激光!

我真係冇你符呀

from多啦a夢

而我亦都好樂意解答你呢個問題

我係超級比達
格古洛 你先係no.1啊！

河內

咩話

屌你老母 點解個po會有聲

等我埋你單啦

正一傻仔嚟

千禧年打後：傻瓜嚟架

華光耀劍鋒！！！

薩基路加

你個腦裝屎你知唔知你射緊邊個呀

是也

比黃昏更加昏暗，
比鮮血更加鮮紅，
時光不斷流逝，
您的力量長存，
籍住您的名義，
我在黑暗中發誓，
所有阻塞在我面前的愚蠢之物，
憑您我的力量，
必致滅亡。

亞視美神

大~雄~

結他他老伯

好邪呀~

想唔想再encore呀？

唔住新世界咪住麗晶囉

大雄：多啦A夢～～～～

軍曹叔叔

爆丸！爆開！！！

衝過去啦 密林號

a

睇我嘅厲害啦~

不能忘記你

剛殊多魯古！
咩嚕咩嚕咩～

亞古獸時空進化

一刀兩段斬

金~龍

如果我唔死 我燒撚埋你間鋪

無錯喇！
好啦！